byt ci nebyt
(uvaha)

byt ci nebyt? to je otazka... ja by som radsej bola. je to vyhodnejsie,
lebo... hmm neviem, asi to ma nejake vyhody. mozem si uvarit cestoviny
alebo pizzu. ale vlastne teraz ani nie som velmi hladna. mala som na veceru
vyprazany syr s hranolkami a tatarkou a este taky dobry jogurt. na obed
som si zas dala panenku s gorgonzolovou omackou a opecenymi zemiakmi.
tiez som si kupila nanuk ktory bol fakt dobry.
takze z toho mi vlastne vychadza ze je lepsie byt ako nebyt.

Hodnotenie:
-----------
stylistika: 42/10
obsah: 47
gramatika: ano
celkovy dojem: ano

Hodnotil: Adran Kiryly

Hodnotenie hodnotenia:
======================
stylistika: ano
obsah: nic moc
gramatika: ano
celkovy dojem: dala by som si kolac

Hodnotil: kristina
